今日睇左個post

我右你老母呀 正正常常一個post成幾頁都係講呢啲

好學唔學學埋肥絲呢啲垃圾，以後見一個block一個

矯枉過正又一示範